<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>writing practice on Blogging by Heath™</title><link>https://heathhenley.dev/tags/writing-practice/</link><description>Recent content in writing practice on Blogging by Heath™</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 12 Feb 2022 13:47:41 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://heathhenley.dev/tags/writing-practice/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Resumen: El Valle De Los Lobos</title><link>https://heathhenley.dev/posts/resumen-el-valle-de-los-lobos/</link><pubDate>Sat, 12 Feb 2022 13:47:41 -0500</pubDate><guid>https://heathhenley.dev/posts/resumen-el-valle-de-los-lobos/</guid><description>Introducción El valle de los lobos es un libro para adolescentes que narra las aventuras inesperadas de una niña que se llama Dana. Es un libro interesante, aunque sea un poco juvenil. En mi opinión, es útil para los estudiantes del idioma porque la historia es fácil de entender y no se usa un vocabulario tan complejo, ya que el libro se escribió para los adultos jóvenes. De hecho, es muy parecido a los libros de Harry Potter.</description></item><item><title>¿Cómo Aprender Un Idioma Nuevo?</title><link>https://heathhenley.dev/posts/como-aprender-un-idioma-nuevo/</link><pubDate>Wed, 18 Aug 2021 17:23:07 -0400</pubDate><guid>https://heathhenley.dev/posts/como-aprender-un-idioma-nuevo/</guid><description>Si en tu vida no has aprendido un idioma después de tu primer idioma, puede ser difícil empezar. Estos son mis consejos sobre el tema. Si sigues algunos de mis consejos, mejorarás tus conocimientos de tu segundo idioma. Pero también es importante que tengas en cuenta el hecho de que no soy profesor ni experto en el tema. Es posible que lo que me sirve a mi no te sirva a ti.</description></item><item><title>¿Qué Hace Mi Empresa?</title><link>https://heathhenley.dev/posts/qu%C3%A9-hace-mi-empresa/</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 18:40:07 -0400</pubDate><guid>https://heathhenley.dev/posts/qu%C3%A9-hace-mi-empresa/</guid><description>Aviso: eso ha sido un trozo de texto que escribí para practicar mí español, no tiene nada que ver con FarSounder oficialmente.
Introducción En mi empresa, se llama FarSounder, hacemos un sistema de Sónar para los buques y los yates. El objetivo principal de este sistema es buscar cosas que sean peligrosas delante de la nave y bajo el agua. Hay un sensor que se pone en la proa, que está dirigido hacia delante, por supuesto.</description></item></channel></rss>